有邊啲組合係有今生冇來世

玩具：喬丹 皮朋 羅德曼
足球：羅本 里貝里

精英大師 高雅志

Pepe S. Ramos

習近平+林鄭月娥
沙維+恩尼斯達
平手友梨奈+今泉佑唯

四大天王

三文魚+鰻魚

維辛迪 祖亞昆

波台 假膠

叉雞

梅西 內馬爾
C羅 本澤馬

Twins

mirror

古埃及文明

吉川卓 波多野結衣

馬賽 波圖

2r

Zidane + Ronaldo
—> Benzema

波連尼 林拔 巴神

特朗普+cctoy

咸美頓 保達斯

櫻木花道
流川

蛭魔
衝鋒21

周杰倫 方文山

小智
比卡超

冇梅西 內馬爾 蘇亞雷斯？

古烈治 吳孟達

Dickson 袁文傑

Naruto + Sasuke + Sakura

棋靈王/鮑姐

熱血公民 普羅政治 城邦

一條廢狗

Xavi同Alonso係乜組合嚟

蝗疤混種

左麟右李

第三個組合

志 賓 佩

貝克漢姆 齊達內

Ok仔同佢隻狗

當代偉人

paul mccartney+john lennon

Beyond

Totti+Cassano

連登仔+樓主老母

哈林 庾澄慶

Momo 希徹

凍飲 兩蚊

點可以唔數希志同rio

陳冠希 余文樂

文素基治 文迪蘇傑